黃雨，黃雨，黃雨

琴晚講緊，開口中

又點？當年928 唔大雨？